我正式宣佈IZ*ONE係家下KPOP第一神顏團

不服來辯
理性討論

駁吾刀

好多豬閪喎

ho ball

大致同意樓豬見解

淨係個個咩叡娜已經樣衰 無可能叫靚 甘刀神顏 屌 甘香港周街刀系仙女

周純顏值真係好top

咁撚認真
有姓彩兩姊妹其中一個已經唔洗討論啦
醜到極點

得牙宮先叫得上神顏

用中國移動就咪入黎討論啦

轉咗啦，屌你老母
你個名已經有個豬閪

柔里咁撚豬

其實WIZ*ONE女粉仲正

我元1個頂晒12個

痴線 娜寶咁QQ都有人黑...落地獄啦唔該🙏

補充返 唔淨只家下
係現在仲有未來

無聽過一粒老鼠屎壞了一鍋粥？
有彩演係到已經可以變負分

有曹婦同牙演仲要話我椰奶
我dllm

呢樣真

雞

定延一個屌打全團

中

弱智?

射疤佬又招黑

佢暗反狗嚟